黃店老闆死都冇咁多人理，張竹君老公死就個個rip

同樣蘋果日報ig：

張竹君老公死
一小時已有30000多人讚好
1000幾條留言RIP

黃店老闆死
一天前得27000人讚好
300幾人留言RIP

有咩好比較

出名咪多d人rip 囉

下咁林鄭死你都會rip？

左膠：鬼叫你無名氣無地位咩

Push

佢死嘅話我又唔介意覆嘅

點解冇得比較？
一個多次識得粉飾太平嘅狗官
一個黃店老闆

前者講rip嘅人仲多過後者

你都幾撚弱智
比較黎做咩

rip= rest in peace
意思係希望逝者安息，得到安寧

覆你呢d attention seeker
真係多鳩如

RIP一句 同多d like 可以返生?

為左like 同rip做咩鳩?
咁祝你快d快收到多d rip

希望你唔好比較你老豆老母邊個收到多d rip 同like ok?

因為君君是連登仔心中的女神

咁你又問我有咩好比較 我咪答你囉
答完你問題 又唔滿意就玩人身攻擊

多謝祝福大家嘅老豆老母都咁話

放心 我保證你死左之後嘅rip多過佢地
安心去啦

好呀 多謝祝福

因為張竹君黃過黃店老闆囉
佢救咗好多條人命㗎

林鄭落order畀君君，所以林鄭仲黃呀

君君好黃

共產黨好黃

sor唔知唔可以話君君

真係唔閪明 香港人 真係斯德哥爾摩症後群

大把黃絲死啦 你係咪個個都rip

可能30000個like係解RAP

留言都係祝君安好好人有好報

夠矯情，啱哂

維尼落柯打比林奠再落柯打比君君
所以維尼仲黃

全身都好黃

仲話咩全球IQ最高地區......我就唔撚信，根本成批弱智

💛💛💛💛竹君保重💛💛💛💛

黄店呃人錢 食人血饅頭 當然抵死

唔反了，大家都係手足

黃店老闆過身讚唔落手
極權官僚守寡拍手慶賀

左膠癌上腦理撚得你

好嘔心

睇下蘋果留言幾多人踴躍祝福君君

Rip

蘋果立場=文匯大公

下個到黎智英

有咩好比較姐係咪要搵日出黎去佢鋪頭哀悼先得，呢的嘢在心中就得㗎啦

唔知

btw瞞疫狗官死全家

有咩好比性浪費我時間睇你呢個 post

演藝史上，有無邊個演員靠便秘上到位？

其實上年HSBC個LOGO都更新過，不過大家記性唔好

中環「黃店」老闆猝死 市民獻花

如果佢可以依家即刻去死，我rip都冇所謂呀，但係佢唔會反正又冇人真係可以對佢有打擊，我覺得佢死左全家都唔會有感覺了，除非某個人拋棄佢

左膠大愛撚一日唔死 香港都係冇撚得救

2020年都仲有咁多左膠